係街見d高過自己既女就唔敢相信眼前一切

明明自己細個算高
真係唔敢相信
望住d同自己咁高既女
拖住高成個頭既男仔
就笑左
望住街邊d車
扮等巴士
成個腦都係頭先畫面
等自己消化左至行落地鐵
點知電梯頂又一對
閘口又一對
落到去又一對
連d師奶都同自己咁高
仲要自己着波鞋
佢地踢拖白飯魚
對矮男黎講
唔好話咩
連出街都要扮若無其事
就算心裏面盤算緊頭先行過邊個高過自己
忽然會覺得一切都陌生

去印尼囉